鐘樓要維修，點樣可以幫到手？

好似好大工程

爬上去幫手維修
再唔係幫手撘棚

好曰唔維修

#3 兔仔有愛情嗎 29 分鐘前